【從來未去過日本】想去京阪神

有咩推介

有冇得參觀立法院？
去皇室參觀？
特別嘢食？
景點？

睇viutv 初度遊

閃零零旅遊書幫到你

飛田新地

記住去住下hostel

第一次通常都係去
睇鹿
環球影城
清水寺
伏見
市內心齋橋

去堆動物園同水族館

USJ一定要去
如果撞正節日個氣氛會好正
不過唔好揀星期六日多人到癲

去靖國神社

一定要去京都
個感覺好休閑舒服

pin this

金龍拉麵，第一次去關西必去

永世難忘

講得冇錯，仲有依個

去奈良比鹿撚

行山

日本國會同皇宮係東京

京阪神=京都大阪神戶

你去台灣？

自己查下皇居喺邊度先

吉野家算唔算

自己查下啦伸手黨

>有咩推介
飛田新地

>特別嘢食？
金龍拉麵

>景點？
黑門市場

青年旅館